xps13定gv62好

主要用黎文書 上網睇片 少少打機
見大家價錢差唔多都係$8-9k
但msi gv62 d配置好似勁好多cpu 顯卡 都好過xps 唯一就係輸在重量 xps13輕好多
求意見 利申新手係咪去黃金買 我見百老 x澤都冇以上嘅型號買